點解個個都講總統選舉唔講國會選舉？

照依家睇可能情況倒轉，共和黨贏眾議
民主黨贏參議